{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061204",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "금산불쭈꾸미"
    },
    "text": "忠清南道錦山郡錦山邑錦山路1390に位置する錦山ではイイダコが一番得意な店として知られています。 ここはイイダコのタレが一番おいしいところとして知られていて、多くのお客様の声援を受けてチェーン店の募集を始めることになりました。 代表メニューにはイイダコ料理、プルコギ、半干しスケトウダラ入り冷麺があり、広い駐車場と室内は最大100席以上を収容できるので、家族や団体の集まりにも適しています。 価格もコスパが最高の「家族セット」と「お得セット」がおすすめです。 ここの位置は高麗人参祭り場から3分の距離にあり、営業時間は毎日11:00~21:30で、休憩時間は15:00~17:00で、注文締め切り時間は14:30と21:00です。 火曜日は休みです。 メニューとしては節約セット1から4まで、家族セット1から4まで、大餃子、エゴマカルグクス、餃子鍋、醤油焼きプルゴギ200g、スケトウダラの煮付け、直火イイダコ炒め、直火プルコギ炒め(200g)があり、価格は変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "錦山の位置はどこですか？",
            "answer": "錦山は忠清南道錦山郡錦山邑錦山路1390に位置しています。"
        },
        {
            "question": "錦山で有名な料理はありますか？",
            "answer": "はい、錦山ではイイダコのタレが一番おいしいとして知られています。"
        },
        {
            "question": "錦山の代表メニューには何がありますか？",
            "answer": "錦山の代表メニューにはイイダコ料理、プルコギ、半干しスケトウダラ入り冷麺があります。"
        },
        {
            "question": "錦山の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "錦山の営業時間は毎日11:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "錦山は火曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、錦山は火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "錦山の注文締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "錦山の注文締め切り時間は14:30と21:00です。"
        },
        {
            "question": "錦山の特別なセットメニューはありますか？",
            "answer": "はい、錦山では家族セットとお得セットがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "錦山の駐車場は広いですか？",
            "answer": "はい、錦山の駐車場は広く、多くの車を収容できます。"
        },
        {
            "question": "錦山は家族や団体の集まりに適していますか？",
            "answer": "はい、錦山は広い室内で最大100席以上を収容できるため、家族や団体の集まりに適しています。"
        },
        {
            "question": "錦山の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "錦山の価格は変動する場合がありますが、コスパが最高の家族セットとお得セットがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 348
    }
}